巴塞悍將：只要美斯樂意 他就能進兩三球

4月30日訊 凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」

凱文-保定在年初從薩斯索羅租借而來，作為蘇亞雷斯的後備，加納前鋒今季已有3次出場。保定職業生涯轉戰過多國聯賽，他曾在德國、西班牙、意大利和英格蘭的頂級聯賽中打了超過400場比賽，有61粒入球。

我相信習大大去踢中超都係只要佢樂意, 就能進兩三球果啲人

即係好唔樂意踢國家隊?

無糧出掛

前幾年唔樂意踢歐聯姐

唔好咁啦

又係時間留名睇弱智

呢條友唔洗踼有糧出

阿根廷史一神射手

做攝影師同司機
平過山神 算係咁了

岩呀
小花是無敵的

國家隊無錢
義工
無心機踢

板凳悍將

美斯是天生的領袖

巴塞悍將

今晚唔樂意？

上場入夠啦 今場想俾人入下

入左未

他不樂意了

她今天不樂意

55

佢唔樂意

唔想帶領巴晉級了

打左錢打假波?
故意出局?

點解今場唔樂意

今日心情唔好

我願意為你

地頭蟲唔開心

今日唔樂意

俾利物浦鬥心打動

講緊fifa winning fm?

唔樂意，想返屋企食lays

自閉症發作

美斯唔樂意

美斯表示不了

今日美斯心情唔好 唔想入

今場唔樂意

美斯係利記fans

又唔樂意了